[小説撚] 諸界末日在線

呢本都勁推薦, 可能一開頭比較平凡.
但越作越好睇